MK輝：陳美齡名利場強調自己是UNICEF大使，在NGO界不忘炫富

關於陳美齡，本來就是日本學術朋友一個很感興趣的研究課題。日本學界的朋友這樣告訴我：陳美齡在學術研討會自稱不懂政治的藝能人，回到演藝人聚會就自居學者；在名利場強調自己的UNICEF大使身份，在NGO界不忘炫富；在真聯合國平台說自己的UNICEF屬於民間，在公民社會則強化「UN」；在日本以香港身份立足，在香港成為日本通；在右派聚會強調和平，在左派則經常提及和安倍是好友。由此可見，她實在是一位人才，局長的不二之選。

#周庭講兩句

咁似伊索寓言隻蝙蝠

沈旭暉去到新加坡咁快撈唔掂要搵路返香港

一路有係fb打丁

不過佢有啲歷史/國際政治post係好睇既

都係撚屌政棍一個

更大鑊係佢識扮野應該呃到唔少中老坑

奶媽睇黎好著重玩輿論戰

仆街政棍

好睇架，有follow開
不過其實佢做研究係咪唔洗去星加坡架呢？
我之前係香港仲見到佢，佢個時已經話去星加坡做

fb 9up下都唔得咩
睇下佢cv先9up，洗擔心佢撈唔掂

俾呢啲撚人咁樣代表自己城市
都唔鳩知講乜嘢好

走數

拿英國護照做愛國高官

老公係韓國人對仔係外國讀大學做教育局長

有乜問題？

姐係無立場既牆頭草啦

這就是香港人

還我真情，演出真我

焦土

睇佢facebook話有香港物業投資收租，屋企有兩個工人，佢有學歷有人事，已經站在9成人前面喇。

又弓彈手